希望大家收集今日罷左市既鋪頭資料！

今日罷市既鋪頭唔多唔少都有損失

希望大家收集資料，係往後補償翻比佢地

想篤灰？

推
大家出街集會果陣多多留意下邊啲罷左市嘅鋪頭 以後多多支持

死唔知出圖，啱唔啱

同意

大角咀 才哥蝦面 走肉朋友 玥屋 the brew job

馬會

小店罷市比起罷工損失大好多

紅磡 美味佳